【前景堪虞】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

文傑

暗喻我廠情況

雲加

今晚訓醒就有阿古路了

前兩張應該大把機會用

堪虞學家雲加

一早有路

Arsenal news: Arsene Wenger defends Raheem Sterling

Arsenal manager admits public nature of Liverpool winger's contract talks are not right, he also believes he is not to blame

BREAKING NEWS

Sky sources: Manchester City will make an offer for Alexis Sanchez this week.

We understand City are desperate to sign Sanchez from Arsenal before the window closes on Thursday.

One source has confirmed to us that City are willing to offer Raheem Sterling as part of the deal. However, another player who could be involved in a potential deal is Sergio Aguero – although City have made it clear that he is not for sale.

We are also told that Sanchez is unhappy at Arsenal and wants to leave. Arsenal’s position remains that he is happy and staying – even though he has less than a year left on his contract.

post again

急屎躝得未

好掛住謝雲奴

堅定不移支持反雲黨Mustafi

Perez Gibbs講左咁耐 點解一個都未走

jerb仲係高登

咁樣賤賣真係傻左

急屎人工太高下遊出唔起錢買

真係有丁力就deal啦
好過下季人財兩失

Arsenal join race to sign Jonny Evans from West Brom ahead of transfer deadline day (The Telegraph)

懷仔

躝啦！

丁力個人工

Aguero vandijk draxler la

點解最近咁多隊想簽佢

賣細梅買伊雲斯

屌又獌狗水貨？
食過施維施達仲未夠皮？

星散就星散
山狗梅斯呢D犬隻全部躝啦

反正今季唔走下季都走

真係轉下人好過

傳緊bid evans

細梅都變做狗

Le 10 Sport that claims Arsenal are weighing-up a £32m offer after making contact with PSG to discuss a potential deal.

講親Swap deal多數都係流料

perez 仲走唔到
一陣走唔到又唔撚用佢 咁就一世

如果最後真係伊雲c同丁力真係波都廢事睇了

Transfer talk: West Brom looking to hijack Watford's move for Arsenal left-back Kieran Gibbs

講真丁力ok啦

快

美斯我都制

急屎都有人爭

其實Jonny evans質素唔錯架
以前係曼聯廢蛇時有期幾好
之後大跌watt 但去左西朗似乎好番d
可以一戰呀 又高 唔算太老 經驗好

全部英撚反骨仔

快d開始搶 叫高d價之後立即躝

FIFA 18細梅主席終於有真樣
雲加呢個時候賣走佢地 屌你老母

到時場場都要講殺死丁力個仆街

繼續推介

---------------基佬 拿卡---------------
馬列斯-----沙卡-------藍斯--------史達寧
大隻佬-----啞仔-------雲迪克-----比比鳥

買入:
馬列斯40m
雲迪克60m
史達寧-20m
拿卡45m
高拿0m
total:125m

賣出:
細梅25m
盧卡斯15m
ccc尼 10m
基比斯 8m
包列斯達 10m
100分 35m
total:103m

net spend: +22m

想增強中路可以巴打講既nzonzi
應該30m

*即係net spend: +22m至52m*
比起你話換阿古奴/石頭個啲好似咁樣合理同維持到實力
同埋亦都已經解決埋下季無埋奧燒既問題
(唔知有無計錯)

yes
唔打fifa了

洗唔洗將d字放到咁大呀

上季都唔出佢
今季多左個拿卡更加冇佢份

FIFA 18 仲有咩人可以用

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Manchester City desperate to sign Alexis Sanchez and we're told he is "desperate to move to Manchester City because he wants to win titles"

Arsenal offer forgotten man Mathieu Debuchy to newly promoted Brighton

J亞古獸做乜

根本唔可能

有阿古路用喎

伊雲斯好波

Giroud

人工咁貴比唔比得起

好柒喎
主席型好多

ESPN報道，雲加掛牌出售梅斯達菲，國際米蘭希望外借，但阿仙奴希望直接以接近去年收購價35m賣出。
雲加認為梅迪薩卡回復狀態，加上浩鼎的崛起，令中堅位置擁有足夠儲備，可以賣人。

又獌狗

施治

推得咁撚快嘅

玩親fifa都幫阿記大執ga la

拿卡

垃圾加錢換人地啲勁人慳人工

阿古路唔會去垃圾隊

個個都ff
點知最後係咁：

黑碧
拿 燒
K31 沙 藍 比狗
K6 M4 張伯斯

繼續343

垃圾fake news

今年可以去皇買佢d後生仔

有D擔心基沙文脱髮

SkySports are told that every player has a price even though Monaco want him to stay and are not willing to sell.

第二個查xx

仲梅毒
笑撚死人咩
迷雲講兩句啦出黎

簽到達哥未.... 簽到中堅未....

用綠色得唔得

張柏g上季米堡唔錯 老野死都出holding

大梅唔係咁差既
只要唔係防線推太前佢都好好

都話雲加鍾情獌狗棄將啦

你地唔覺得呢個陣算係合理得黎又唔會太差咩？
馬列斯+雲迪克都想走
用既net spend都係去到60m
已經少過鏝曼一半

我跟規矩將d字變做紅色大字咋

Vvd去痢

紅字想去猁
藍字要50m

買到一個都當你贏

丁力二千萬

馬列斯都講明40m 張仔唔續一定要放嫁la 賣35m 加 5m換到 都唔知老野重諗咩

唔錯 繼續啦

係-20m
因為換山狗+20m

捧杯笑乜野

買中場中啦

老野旗下打得好果幾屆都係因為中場中有表現

比提+韋拉
施華+韋拉
施華+法比狗
法明尼+法比狗
哥姫+卡叔

買乜鳩
買完都係坐

Kieran Gibbs proposed move to @WatfordFC is off. [Sky]

不了有藍斯

西布朗

連馬高施華都覺得救唔到條友

如果西布朗都比佢推埋會唔會有手足買起急屎

e招要學皇狗 魚拉突 直接清你 locker 落u18 食飯唔比埋黎

佢呢種球員係唔介意你咁做
反正糧又有得照出

咁買乜水
唔好同我講買SERI同卡華奴依兩條垃圾掛..

又點呀仆街 走啦屌你老母死廢柴

Mark Mann-Bryans @MarkyMBryans
With all of the impending departures from #AFC - looks increasingly like Lucas Perez may end up staying as deal with Depor still not close.

盧卡斯慘...

就係跟得雲加耐 養出呢挺廢人

續約時太高人工

系

大家想踢返4231定繼續343？

000

冇ox冇必要再繼續343

4231

4231 433或者442都好過3421

呢個好心洩少少都俾佢走啦

阿狗FB2日冇POST過野

agger

未搞掂清人買人點敢Po野
駁屌咩

Ig Post 左啦，比人屌緊

買Cabaye頂住先都好吖

達斯拿 啪啪啪 達斯拿 啪啪啪

平日
好過狂update啲垃圾

一定係4231！
如果老雲哩幾日唔撚買人我下個月唔續now，睇都無意思

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
Sky sources: Watford pull out of deal to sign Arsenal defender Kieran Gibbs after failing to agree personal terms. #SSN

屌佢老味 POST我藍張相做靶

轉會窗清唔走佢我搵大軍去打斷佢隻腳

山狗,梅斯達菲,張伯倫想走
藍斯唔肯續約住

有睇過點輸4隻嘅
都幾難有人會想嚟

呀古路好過屎達0啦

好食好住

阿狗反藍

準備緊大單野 臭燒加盟前都係好靜
今次就係asensio

打少啲飛機啦

屌你藍斯千祈唔好續呀

屌! 又搞咩

咁應該補返隻翼，張伯斯可以踢右閘後備，買多個中堅

人工比唔起6萬
睇個款比到2萬一星期已經極限

你邊位

有冇人同我一樣覺得黎緊會13連勝，季尾雙料

FIFA18?

基比斯屌你老母臭西 呢條撚樣真係賴死唔走
未見過一個足球員咁撚冇大志

射左

我係大小姐啲friend

442 Giroud + Laca

又一個痴左線

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Manchester City would prefer straight cash deal for Alexis Sanchez. Arsenal keen to have Man City player included in any potential deal

唔鳩噏下好似你咁下下屌人咩

就算FM都唔知要save load幾多次先得

岩啦
成隊1隊賣哂去
咩都贏到

齋係打到七連勝電腦都已經會造鳩你派膠失分啦

山狗都走賣埋
雲加想玩地獄級難度

今個轉會窗有d似11/12個季
一開波剩係買件罪人奴
之後放人又係拖拖拉拉咁
被人大炒後先做野
最後臨急抱佛腳一字排開

阿斯辛奴 有冠軍爭 有出場機會 自己國家踢波
皇馬又唔等錢用
呢兩年施丹風頭勁雲加咁多

你哪來的自信吸引到佢

阿辛斯奧

買到佢我切J

為左挑戰自己
黎阿狗幫阿狗拎英超
地獄級難度

邊有可以喺皇馬掘到人

可能

其實雲奴以前真係帶左好多歡樂比我地，真係半夜睇波比佢笑死 個腳門前失機真係笑撚死

個個都唔j 得
咁轉會窗你唔駛睇啦

完左啦 (好似係)

所以前面先講馬列斯+雲迪克打442
價錢未到天價
球員有離心
一次補到兩個位

除咗佢係M男都諗唔到解釋

買下失意球星好鳩過啦
近幾年d Big Name全部豪門後備/ 中游核心

黑b=新罪人奴

想跟雲加

Liverpool have offered 80M euro+origi on loan for lemar

摩狗

掛住希比就真

阿狗都係m 男
下下睇閪波
睇住隊波比人強姦

人地摩狗買belotti啦使撚要origi咩

80m 加多個球員抵佢地買到啦

個種明知西波都半夜起身嘅感覺

死剩雙契

大把錢

on loan

仲迷雲果啲低賤到冇得再低賤

loan唔loan origi而家買咁多人之後都未必有位佢打
似做人球等賣

要幾痴線先j阿古路同阿辛斯奥

你依啲9c9低賤過迷雲

球員我地都大把
加半打落去都得

奧燒無人要下年續埋約做呢準

買迪斯拿加個防中啦好嗎，咪再咁痴線啦雲加

留係阿記爭取正選位置牙

係都整Per先啦，由8-2低谷捱到打破無冠，要做埋綠葉後備+青年軍教頭

講個現實你知，賣哂啲人之後無買人
原陣開季

睇個勢lemar去猁了
係咁還價

咁真阿牛奶都要整 不離不棄

連11個契仔都唔夠數

呢個真
真係玩護級

而家連猁熱都玩軍備競賽
真係玩撚猿

要接受我地係中下游球隊

雲加死未

爺爺心水清知到留係英超冇冠軍下年落英冠執翻個冠軍先走

我地都叫做拎過英超，難為好多球隊用好多錢都拎唔到英超
我地應該知足
有咩風浪未見過至得
今年護到級就當贏啦

Arsenal's Alexis Sanchez & Arsène Wenger on Sunday before the Liverpool FC game 📸📸📸

睇得出邊隊有心爭標同邊隊係做生意

要接受阿狗係下一隊森林同布力般

唔知講啲咩呢
有無人可以幫手解讀下

咁你不如J美斯C朗啦

今場輸波你可以走

雲加: 依家係我唔要你！
山🐶: 唔想走.....

重建？冇lemar draxler重條撚

連利維都肯科水
阿狗班仆街幾時死

今場我要捉鬼，求其踢好啦屌

雲加:躝!

傳心

是咪誤會左d咩 無雲加先係重建

似吵左大獲
唉。。無啦。同山神講再見

搵雲加重建？

條撚樣厚面皮到後年先走
已經係最樂觀
冇核心打條撚咩

佢應該係插住喉都仲會教緊阿仙奴

布力般都拎過英超

S4 大梅都話last 一年啦 回復左又點

問下d 傳心師

雲加成日都重建ga la
賣左咁多年核心 邊洗擔心

藉口黎 細梅自己想走留唔到就真

冇咩好講 一個人要固執成點先會咁

山：我連呢場都唔撚想出丫，屌你老母
雲加：乖乖地打埋呢場，有咩完場再講

買mvilla la

賣完重用張伯斯

睇佢用左咁多年急屎就知啦

係死要臉唔輸得
佢輸得起既一早升左上神枱啦

降班既話有矛手足會繼續撐

仲有馬田斯同卡奴

以前阿仙奴吸引人既地方都叫做係踢漂亮足球

而家唔知點咁

又無特色 又趕唔上英超愈黎愈講求體質果種變化

而家不如重頭來過啦 賣晒d大粒無忠誠既球員佢

跌鍋甘既 好過下下有d咩前四 黎打飛機

重奪fa已經可以退休果年

追返晒啲險簽

其實係 u23啲組織都好睇過一隊

撑
真愛
唔通你老婆毀左容又飛起佢咩
嬲係會嬲啲
不過唔會變心

一日有雲加一日都含撚
由訓練到戰術到排陣都戇鳩

對雲加都一樣

雲加幾時走咪幾時重頭嚟過囉

我愛牙仙奴 唔係愛雲加

講得好

啲同事叫我轉會
我講左句one life one club

Two girls one cup

你愛雲加定愛阿仙奴先

好撚嬲呀屌你老味

吾愛贊

除左某d球員 老老實實趕唔上果個係教練 唔係班球員

紐卡素都降過班 / 祖雲都降過

我唔會就咁放棄 忍多年零雲膠，佢肯定退落黎

哥古夫

不如搵朱蛇教 都好過雲加

傳山神暫離智利訓練營求轉會

49629/07/12 11:16

TV13披露，智利球星阿歷斯山齊士（Ale...

now體育網站﹣

森林列斯聯都降過

點知佢同你講
我搞到隊波降班我有責任帶返佢升班再殺返上前四

（Ale...

唔好咁癲啦

屌你老母雲加 放我後備

Kieran Gibbs' move to Watford is off. [@SkySportsNews] #afc

A £7m fee was agreed between Watford and Arsenal but the move broke down after the club failed to agree personal terms with Gibbs. #afc

如果到最後利馬去左利

我都覺，其實幾次捧完杯，都可以算光榮引退，依家真係個名臭哂

十成十係條撚屌唔肯降薪

同贊狗一樣咁撚煩

80m 仲要借球員比摩納哥
老野唔會制啦
輸比錢姐

老老實實自從雲狗走左之後，阿仙奴啲波無以前咁好睇 路斯基雲狗呢啲上一代既同而家個班真係無得比，以前就算輸波都輸得好睇，而家真係成場鳩下鳩下咁輸

而家仲衰撚過8:2個排

而家好多冇心踢

贊狗同佢一樣面皮厚過字典

個個當阿狗踏腳石

Santi出返黎咪有囉

Nasri平放又唔回購，人地10m就買到了

原來所謂嘅catalyst for change就係變得更衰

Manchester City desperate to sign Alexis Sanchez and we're told he is "desperate to move to Manchester City because he wants to win titles"

想知nasri翻嚟班英國阿狗會點

he is mad

Sam‏ @samuelJayC

Latest on Sanchez/City: Aguero has no interest in joining #afc however Sterling would be interested in joining Arsenal. #mcfc

Draxler, Seri, VVD
雲加你有4日時間救你老母

又講真句，需然轉會應該會多咗機會出場，
但少咗收入，又係細球會，
唔係人人肯！

me

條仆街禁錮山狗

有睇過Nasri係阿仙奴最後一場波都唔會憎佢

當年係人都知佢走硬，但成條中場線佢Carry晒

你睇返Ox星期日晚踢成點就會比較到

阿狗淨係吸引到d二線

Draxler, 250, 拿索斯, VVD

官方食屎

快點請我

摩迪

屌唔要屎達寧

球隊對隊波有歸屬感

史達寧

屌你老母屈福特係咪玩野

gibbs DNA

100% wants to stay

而家係傾唔掂人工,轉會費傾好左

Arsenal handed major boost in their pursuit of Virgil van Dijk, with Southampton wanting Theo Walcott in swap-deal return. [The Sun]

報紙佬真係好做

搞得掂我切J

最多唔駛修仔加錢換

如果係真嘅話我廠唔介意送六分比修咸頓

有兩個都算了

屌你老母呀
唔要呀

林狗@123

拿索斯係？

都係打後備

雲加之流只會買到伊雲斯呢d垃圾

嘩買到我幫所有阿狗含呀
The sun

咪一撚樣...

同哥狗搶人

買到就得 唔駛含

買到我即刻出文牙

Draxler nzonzi vvd
買到一個都幫阿狗含

VVD+ NZONZI + ASENSIO + 250 + AGUERO

快d含啦仆街

買唔買到都要出

250買黎做乜 用返我子好過

法甲水貨

頭三個買到兩個我戒J三年

打石膏啦屌你老母

VVD + Asensio + nzionz

我即刻幫呢到所有巴打含

Breaking | Deal done between Lazio & AS Monaco for Keita Baldé, player is due to undergo a medical at 17:00 CET in Monaco, local time. (SA)

Lemar

無一隊大會會對垃圾球員咁仁慈
雲加好波

雲加走我即刻死

又想走數

因為領隊都係垃圾

嘩你連自己條命都押上

發夢好啦 老野話覆evans 仲要30m

走唔走都要死

為隊波死

雲加走勝過簽任何大星

diu 你

宜家先走真係搵唔到邊個教
都係含撚

你就想 想同雲加鬥長命

連利都肯出咁多錢 摩納哥先肯放 人地first bid都高過阿狗最尾個次

真

似賣古
但冇古都夠做
Lemar 21炸屌鳩你
比高普教一定好撚勁

人地放古狗呀
我哋山放唔放到咁多錢呀

大家想要邊個新教練？

1）路維
2）施蒙尼
3）杜曹
4）屌帥

5)我

係放又唔放比psg
雲狗應該真係失左勢

5

施蒙尼上年新約
屌帥今年新約
杜曹垃圾
路維唔會教球會應該

剩係Asensio已經無可能，剩係簽到Asensio我幫所有阿狗奶袋底都得呀

55

求其一件都唔會出上場個on9陣

簽到asensio冇用😂我要大肉腸同勁中堅呀屌

杜曹可能會，因為佢都鳩鳩地

上個星期先講緊今晚屌猁又剩
咩人都唔買國際賽返黎贏返兩場大家又當冇事

邊個J雲加話事買賣人話

依樣真

認真保亞斯有冇得諗

市場上有咩掃蕩型黑大腸可供入貨？

Buy JG la diu

不了 太廢
仲衰過雲鳩耳

好撚型，食到牙滕

不了! 連熱狗都教唔掂

丁開呢度話廢既卡華路😂
有高度好緊要

巧 不如jg做埋球員兼教練

呢到啲阿迷真係天真
一日係雲加教買咩人都冇用
唯一希望就係雲加落台 不過最少捱多2年
可能4年.....

正正經經踢返433啦好心

條廢老就係睇準呢點先咁厚面皮留咁耐
個撚個都話廢老死左邊個教 而家求其搵個u23都好撚過廢老d鳩唔搭八踢法

咁佢會唔會宜家叫走

有無手足睇文傑

達斯拿>史達寧

冇睇過佢d波，但起碼有幻想空間

唔係
問題係岩岩開季
搵得邊個有質素既教

Danny welbeck 最已陣！

好撚型，不過有牙滕都唔扑

拿卡
250 nelson
ozil
卡啦蘇 ramsey
大隻佬 vvj k6 比比鳥
cech
咁樣已經收貨

Yo清食多啲飯

其實倒頭來可能咩人都唔簽
但放哂d 人，這就是雲膠

中門大開任屌唔嬲

但而家似史達寧機會大

轉鳩鳩連先有防守

宜家都唔到我地揀要邊個
係睇吓邊個肯來

放心，無人會肯黎
預左唔會簽到人

近十年買親都垃圾 真係有料既當隊波係跳板

吹左咁耐
100分同m20官宣未？

輸場波咋wo
洗唔洗咁絕望

我幫手打緊文件牙

唔洗食夜晚飯咩=.=

賣人空炮

唔走正契弟

過左office hour啦==

吾洗ot牙

利物浦廢左咁多年一樣咁多人加盟。點解阿仙奴就無人黎

$$$

高普

Sky sources: Arsenal interested in signing defender Jonny Evans from West Brom.

J左

錢

唔好啦

邊個教都好過佢

draxler13-16年啲進攻都好有料
自己又扭得 一個帶走人地幾個後防
俾波嘅意識同timing都好撚高質 所以好多killer pass
不過啲隊友好撚敗家 所以數據唔靚

因為人地買果啲會睇番自己係咩球隊囉，阿仙奴仲當自己係爭冠份子

因為我地比痢更廢😂😂😂

未夠18碎唔請

有冇手足上街遊行支持我上任做教練
我上左任會即刻賣Gibbs，Chamberlain，Bellerin，Elneny，Debuchy，Jenkinson，Walcott，Iwobi，Alexis，Ozil
然後用買斷條款買Marcelo，Vazquez，Isco，Asensio，Cavajal，Bale，Benzema，Ronaldo同Cacemiro

屌你老母堅唔堅呀又sterling又evans?

ON9 又老又廢
送都唔要

6）雲加弟子 奇連士文

呢個真

卡啦蘇收左皮架
後面一隻防中一個藍c 99既機會黎

你係阿仙奴咋

路維唔會唔教德國走黎教阿狗掛

張仔又話走？官宣左未？

我寧願要雲加好了

佢敢起用新人 唔錯

求撚其搵過個都好過而家咁撚樣

就快 唔走就球員生涯收皮

屌你老母賣人都險簽

不如預測下最終排名
樂觀諗就應該第6
keep住呢個態冇改善就應該8-10

又有游生

其實高安基究竟想點?

買隊波番黎,
唔注資，唔理球會成績，唔參與球會日常事務，淨係決定同雲加續約…
好啦，而家有人肯出多一倍市價買晒佢手上D股份，佢又唔制！

高安基舊年喺「球隊班主的進化」的討論度講，球隊如果想贏取錦標，班主最好完全不要插手其中，只要當成公司一樣好好經營便已是幫了最大的忙。

高安基和雲加是很好的拍檔，高安基也對雲加非常滿意。這也難怪，雲加以最少的支出，帶來球會在盈利和財政方面的強大表現，完全符合高安基管理和經營一家公司的期望。

更甚的是，球迷對成績，甚至其他不滿的抗議，有雲加作為發洩目標和主要對象，極少露面的高安基樂得躲在幕後避開所有指責，讓雲加充當擋箭牌，那又何樂而不為？所以在酋長球場裡，請雲加退休的banner，曝光率遠比請高安基離開的banner高。高安基就只是每年有一天在會員大會面對球迷，其餘時間就靠雲加去承受球迷壓力。結果，雲加得到班主不會過問和無條件支持的優良待遇，而班主則樂得擁有一位明瞭經濟原理，能配合他以經營生意的手法去管理球隊的領隊。

文傑好靚仔

袁文傑d戲屎到好似小學生演話劇咁

其實韋拉都得
佢都nycity d成績都好似幾好

同雲狗一齊躝啦唔洗爭

lur飯應

旺角d女女

D表情硬過雲加條頸

VVD / EVANS 好刺激牙

已經分裂

gibbs

成隊半場更衣室瘋狂打臉

時間布又入錯ac

終於走到
條撚準備

圖呢？

off jor

John Percy @JPercyTelegraph
West Brom have agreed a £7m fee with Arsenal for Kieran Gibbs. Medical likely to be later today #wba #afc
因為去呢到

條友有出糧

真唔真呀

傑出阿仙奴係tvb黃金時段一至五播日子不遠了

買evans就真係on9，寧願用柏g算

其實細梅係自己交轉會定雲膠放鳩佢

其實Evans係西布朗打得唔差，而且高波OK，可能頂到大梅

前者

到時多左一大堆師奶做阿迷

我覺得伊雲斯都只係頂左包皮個位(第3 4 中堅)

快啦

講真句，高安基20億英鎊都唔肯放，
但又唔理隊波，肯定唔係球隊嘅球迷！

Cech講得好岩

轉會費大約30m左右,你覺得會做後備?

其實去國米又唔係有歐聯踢，踢一陣就想走咁奇怪

證明跟雲加慘過食屎

細梅咪一樣後備

佢乜野體育都有掂
但係全部都搞到一獲粥咁
只係普通生意佬

唔想再跟老野

沒有

52M都要坐啦 30M算得咩

但whole picture睇，你放細梅買佢起碼downgrade左兩級

仲有乜？

佢係同球會講想去國米之後先冇得踢姐

酒莊

去國米都唔想留係到
咁你諗下呢到d氣氛有幾差

廿零m先借後賣一個半主力/未來主力
30m買個30歲都黎既番黎
Ridiculous

一係同雲加反左面
一係同隊友反左面

阿狗fb出左post了

夜晚晚出街，mk 到

然後放山狗換條智障黑柴返黎

似係想集體反雲膠

要250 點解唔要馬列斯

籃球,欖球,曲棍球,袋棍球

諗起雲加星期日個咬手指樣就想死

don't go to Emirates!! empty seats will be the best answer towards this greedy board, brain less manager!! enough is enough...

了牙

冇人想要250

小學聚會

don't buy season ticket先有用

籃波有隊金塊 都係佢

史 碧 禾

智障三連星 奧燒準備踢到嘔血

我同d小學中學同學冇聯絡

你到底同咩人有聯絡

Occupation
Owner of Los Angeles Rams
Owner of Kroenke Sports & Entertainment
Chairman of THF Realty
Owner of Colorado Mammoth
Founder of Kroenke Group
Owner of Colorado Rapids
Owner of Arsenal F.C.

Kroenke was estimated to be worth $ 8 billion by Forbes in 2016.

一句到尾 做下好心 放我地一條生路ok?

又係搞到唔湯唔水，間中撞手神買到好野爆兩下就賣出去搵錢

想當年雲加最大賣點就係轉會上既精明 點解而家會搞成咁

U

召喚達狗

屌好尷尬

毒到

其實細梅當打又後生, 國家隊正選, 無可能會放, 只係踢左一季

或者雲加覺得3中堅唔岩佢睇, 但坦白講無可能將佢排係 holding同 monreal後面
其實而家隊波內部問題真係好嚴重
高層又高層鬥
可能球員內部又分黨分派
比人排斥自然想走

大家都仲係小學雞咁 有咩好尷尬

毒撚先會冇聯絡
利申毒撚

就係得佢係先尷尬

阿狗連登post

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

West Brom agree fee for Arsenal's Kieran Gibbs after Watford pull out of race for the defender. #wba #afc #watfordfc

...

同佢地唔熟

唔識同女仔溝通

得拿子仲係...

我都唔識

拿子偽毒嚟

咪即係毒囉

係呀

阿po有撚真毒咩 個撚個都偽毒mk人生然家

咁點得嫁

Of the £150m Ornstein said we had to spend this Summer, we will have spent about -£11m after selling Chamberlain.

Alex Oxlade-Chamberlain is close to becoming a Chelsea player for a fee of £40m. Arsenal want the move completed ASAP. (@bbcsport_david)

今晚應該會成晚唔見人逐個女同學破處

雖然個樣似reus 但都係真毒

拿子型棍自拍流出

屌覺得自己好毒唔敢講嘢

Me珍毒

條撚準備

冇摩迪，唔支持

你對腳就似reus

生存到,冇咩唔得
我都唔想架,但係只要有一班人我就唔識講野
單對單/兩三個就ok

係

Me

yes
你偽毒mk

好淫賤

男人一定要有1 2個兄弟

收到風拿子而家拿子左擁右抱緊係老蘭用手機版笑鳩緊你地

唉

屌你牙

真係冇
可能我唔識主動搵人,同人地又冇共同話題
就算吹過水都keep唔到聯絡

35+5

Oxlade-Chamberlain is yet to decide if he wants to join Chelsea or Liverpool, but as things stand the only firm offer Arsenal have received is from Chelsea.

啲兄弟一齊睇av

見到你個Ramsey profile pic都嚇走晒

好橙

國米今年同祖記爭意甲，國米對佢有意思佢想走真係唔奇

大佬啊你gay既我一早知

點解唔係ac米蘭

猁咁多英人 唔需要你件垃圾攝位了

Ornstein

當拿記死㗎

做緊毒撚
仲要嗌餸食白飯

爭四就有佢份

性格係咁,冇計
個個都話中學生活幾正幾正,我就諗唔到有幾正

快去轟啦屌你
有得走仲唔走
上場踢到咁痢點會買你

唔好再屈了

你隊ac今年咁勁有咩感想

Congratulations, Granit - Swiss Footballer of the Year 🇨🇭

呢個時候拎

40M 正呀 快撚啲賣啦 賺到笑

唔知用咩做profile pic

去到車人工高成績好
個個都再踢西d博轉會

如果細妹走左唔買中堅 用HOLDING 踢成季
有前10都偷笑

整容小夫

Arsenal FC @Arsenal
Congratulations, Granit - Swiss Footballer of the Year 🇨🇭

一年約都40M梗係要ASAP

有共同興趣易d保持到

同條女既合照

Icardi今季神carry

屌你老味

OX都要40m 想買燒山既球會識做啦

Bench唔夠其他片同磨合要時間
有第四已經偷笑

兄弟通常都係小學中學識

自己PS一張

阿狗: 垃圾

你就gay

而家講乜都冇用啦
餘下既人生都係孤零零咁過

正

屌你 咪發放負能量啦

忘記左sorry

浩鼎剎卡黑b
上中下三路都豪無破綻

ig成日同d仔攬埋一齊

我ig都冇

Ac米蘭爭冠機會高國米好多啦

走數狗wfc

國米中前場勁過米蘭好多

見到樓主開過post話想比獌d黑人屌

david 轟轟果然係同市友好球會

你地講開我先講
你有幾可見我叫春

拿記正係有我都夠條件爭冠啦

偽毒邦

好羨慕

OK SOR

David出埋搞掂了

Ac 米蘭 淨係搶走咗軌想要既kessie同 邦路斯

隊隊都增兵,得我地係到散貨.....

黑鳩正喎

過去爭4好過係到爭7 仲要係咁比人中出

佢哋後面唔掂囉，有細梅會好啲。不過我都覺得拿仔羅馬機會高啲

有幾個根本7月已經要賣走啦 搞到而家

又點呀

機會黎啦飛雲，小學聚會根本就係男男女女覓食場所，十幾廿年無見

今年睇好蛆A爭

最好下場就斷腳

BBC Sport‏ @BBCSport 5m5 minutes ago

West Brom are close to completing the signing of left-back Kieran Gibbs from Arsenal.

Kessie睇過幾場
係我最想要既類型
有衝擊力防守可以推波上
真點btb 唔理佢報假數都係得廿歲

Jjjjjjjjj

david

羅馬走咗埃及美斯同幾個喎

張伯倫走左
張伯斯頂上

抖暑簽左兩件就掛住打飛機
開季搞到一鑊粥

見軌猁成日J佢 想睇佢踢到屎咁 場場比軌屌多d 比佢地見識下佢既真實力

拿仔一日有你都唔洗爭冠

19000作風

上場Roma比國米屌打

斷腳啦

估唔到kessie係最即食

冇咗魯迪加

上次去小學聚會，要乜類型有乜類型

最好斬波斬出街
時間停頓傳比佢爆之後斬出街
現實係比佢爆丁我地頭寒
爆夢遺

正呀 又清一件垃圾

羅馬好癈意甲工廠
拿前面勁 個龍膠

現實係kxxxxxxx一野收鳩佢皮

買rulli

其實拿係中場屈同埋三鬼拍門
Millik insigne collejon

比人拆骨
爽牙

收到風夢遺準備重演沙格拿食草

正式成為第一WB

幾鍾意callejon 又型又實用

MILIK???????????????????????????????????????????????????????????

阿狗想要伊雲斯,伊雲斯想去曼城

比國米作客贏三比一

爽牙

買史達寧同伊雲斯係好事
好似曼聯同利物浦咁係兩間特別重用英國球員既球會
因為佢地英國最大既兩間球會，球會係有責任培育英國班底
阿仙奴作為英國第三大球會都好應該有個以英國本土既陣容
近年睇得出雲加係有咁既意向
韋碧克張伯倫張伯斯同賀定或者早少少既藍斯同禾仔
而家搵埋英國既新星史達寧係更好發展

Arsenal will only sanction the departure of Mustafi if they have a replacement, ideally Jonny Evans. [@bbcsport_david] #afc

咁多年係阿仙奴聯賽先入9球，下次見阿仙奴一場已經入你3粒

阿仙奴作為英國第三大球會

sorry 100分唔係我地既骨幹

伊雲斯想去曼城,曼城都想要佢

真點panic buy

又發功
真係難分真與假

屌你老母咩個兩件垃圾英撚都J

廿年前可能係

Sterling連比哥狗教完都係咁樣 黎到真係完全唔睇好

改返少少

j 其他人又會比人話乜鳩都j 一餐
打個飛機都要比人屌

歷史上的確係
但係宜家實力排第6

廿年前應該係第二大...

倫敦咋？

佢算唔錯喎

數據唔會呃人
最多聯賽冠軍數落就係曼利阿
唔係第三？

Manchester United
20
15
1907–08, 1910–11, 1951–52, 1955–56, 1956–57, 1964–65, 1966–67, 1992–93, 1993–94, 1995–96, 1996–97, 1998–99, 1999–2000, 2000–01, 2002–03, 2006–07, 2007–08, 2008–09, 2010–11, 2012–13
Liverpool
18
13
1900–01, 1905–06, 1921–22, 1922–23, 1946–47, 1963–64, 1965–66, 1972–73, 1975–76, 1976–77, 1978–79, 1979–80, 1981–82, 1982–83, 1983–84, 1985–86, 1987–88, 1989–90
Arsenal
13
9
1930–31, 1932–33, 1933–34, 1934–35, 1937–38, 1947–48, 1952–53, 1970–71, 1988–89, 1990–91, 1997–98, 2001–02, 2003–04
Everton
9
7
1890–91, 1914–15, 1927–28, 1931–32, 1938–39, 1962–63, 1969–70, 1984–85, 1986–87

逢星期二收皮

上場咪又係靠佢先絕殺

靚湯

你開av打飛機都會簡條靚女啦，屌條女爛牙口臭頭油暗瘡濕疹麒麟臂水桶腰飛機場甲腳腳你都J?

豬鼻雞

Hamsik先啱

又夠鐘丁靚湯

同馬壯過夜

馬壯好型

吊梨鹵未牙

祖比屌帥搞到又玩又黑又硬
去轟喇

無腦 d智商去晒諗點樣轉會 諗起佢早2年點係猁到走 過2年又變另一個OX

愛回家班底

同一個經理人
食屎狗黎

同ox同一個agent

J歷史，正式猁化了

姐係黎到又恰我地爺爺啦

豬鼻雞都j 一餐

雲加開倉

得佢j 咋

DLLM呀

一陣9點半又有得睇Becky

咁撚高要求

On9 唔計

馬後炮，其實當雲加公開講陣容有成33人難以管理個時，都已經可以話將士氣於不顧。想走既本身都垂頭喪氣，連無諗住走既，聽到雲加咁講都無辦法專心比賽，依個情況都係雲加一手造成。

依家仲話利物浦狂追林馬，依招真係高，買到唔只可以提升自己實力，仲一下攪亂你阿仙奴，啲球迷實鬧爆，買唔到既都無蝕底，至少同阿仙奴一比，價錢同買人既決心都大好多，咁又贏哂掌聲。
依家阿仙奴真係兩頭唔到岸，點搞都死，唉！

細蚊仔唔識野囉佢

有無手足覺得gibbs 走，好想咸
d 隊友太廢，配你你唔起

定爺爺走趕張仔走，認錯gibbs

襯未比人mon到 割席

基布講兩句

sor

屌你老母

笑左

Gibbs deserves better..Good luck 898

Show Blocked User - 唔怕老婆打我

見佢地j 得咁過癮比返個現實真樣佢地睇咋

咁都要扑
天無眼牙

放咗次雷又放

有技術嘅托柒
仲有Mertens Insigne都好撚好j

做咩牙

橙牙

廢撚到

屌牙
你地講佢幾好j 比你地睇返佢真面目咋

咁既數據都值40M

垃圾一個

good deal

聽講佢係軌份人工係22萬鎊
有無人收到風？

入球同助攻加埋都唔夠佢歲數多 屌你老味

jovetic官宣了 唔知psg幾時官宣包皮呢

話佢係第一WB個個人有冇性趣解釋下

16弟

呢個唔急啦
反正都係佢地既人

Manchester City want to sign Arsenal forward Alexis Sanchez before Thursday's transfer deadline.

Manager Pep Guardiola is understood to want to bring in Sanchez, 28, as a straight purchase.

BBC Sport understands Sterling would be interested in making a move back to London, should Arsenal want to make him part of the Sanchez deal.

No formal approach has been made for Sanchez - though that is expected to happen soon.

@按狗

深潛左啦
豬完場波無見過佢了

😢 迷山正式解釋

BBC: Jonny Evans wanted by @Arsenal. @WBA want Mangala. Mangala wants @Inter_en. @ManCity want Evans.

Yau dan dan da da ==

好黎好去啦

曼城快買

Call 左米八搞慶功會

我地要買雲迪積

yes 用黎打防中

係咪淨係計自己國家隊牙

West Brom are close to completing the signing of left-back Kieran Gibbs from Arsenal.

The clubs have agreed a fee in the region of £5m for the 27-year-old, who had also been in talks with Watford and Galatasaray.

He still needs to undergo a medical and sign his contract.

3場1勝2負，去到Transfer Deadline，賣人消息仲多個買人，真係

牙記deadline精彩牙

靚湯同馬壯扑埋

一陣爆個阿辛斯奧或者迪斯拿大家一定射到成個球場都係精

真，唔要佢錢，山狗換史達寧孟加拉好過
反正啲錢又係濕鳩老闆落袋
加錢不了，加孟加拉好過，多個人用

Nzonzi

1勝2負都算啦 3場失8球呀 得榜尾失咁多咋

一字排開
救火x人眾

又jer

Arsenal have joined Manchester City and Leicester City in the race to sign West Brom centre-back Jonny Evans.
Evans will only be allowed to leave The Hawthorns once the Baggies have a replacement.
Their preferred target is Manchester City's Eliaquim Mangala and with Manchester City the preferred destination for Evans, that deal would appear straightforward.
However, Mangala would prefer to join Inter Milan.
To further complicate matters, Inter's prime target is thought to be Arsenal's Shkodran Mustafi.
But the Gunners will only sanction the departure of Mustafi if they have a replacement, ideally Evans.
But, as mentioned, West Brom will not let Evans go unless they have a replacement - ideally Mangala - and Manchester City will not let Mangala join West Brom unless they get Evans.
Get all that?

即係細梅留隊啦
睇個款伊雲斯會去鏝

戇鳩先追evans

要vvd呀~

屌見住表白過嘅女仔口啞啞

你樓上有隻

表多次啦

聽講雲迪積多謝球迷一路既支持
可能離隊
唔知去邊隊呢

一定去利

轉會窗一開仲隊隊都笑柒利

之前係唔係有手足用相薄表白比人拒絕

而家成為大然家

賣左人未

都好似幾年前啦

簽到asensio我一世唔再恥笑阿狗

有d印象,但真係唔記得係邊個了

唔好換，史達寧契仔禾撞位，要阿古路既話中場有撚人喂到波俾佢咩！睇下輸4粒果晚，完全係中場同後衛脫節，無論如何留山神再補多個左邊鋒，契仔禾踢右！踢番4後防

買左就用牙？
睇下幾多yaya唔鐘意既人被消失左

拖舟雲加大家法國人
會唔會友情幫手

利：妄想中

dein返黎幫雲加手啦

皇馬邊有多餘既人

叫摩狗幫手先

連最廢嘅賓州馬都係拖舟私家雞

bale

簽拖舟翻黎落場踢好過啦

ASENSIO

好爆喎

asensio 真係0%

死撚左佢啦賣細梅追evans有撚病

而家中後場問題先最大

同果年deadline簽奧燒一樣咁精彩

最後一個人都買唔到仲精彩

皇狗就黎唔夠人喇仲賣

皇馬既人一字排開

modric ok?

今年deadline賣奧燒 攞埋尾彩

我屌你老母呀雲加 賣細梅買evans 仲要30m 傻撚左呀

雲加捉緊盤好大既棋
輸波科水買人
送走d鬼

迷雲中

次次見到ex我都想著草

想見都見唔到

黑b evans 曼聯垃圾站

古有豬達 停有evans
老野幾時死呀

賣主力俾鏝 之後食獌d垃圾
雲爺爺好波

達哥俾racist串

最驚雲加乜柒都唔買

咪on9啦， 球員踢開歐聯既會降格同你踢歐霸？

隻揪可以一拳打死佢
仲要好認真咁講

都幾撚肯定佢會物柒都唔買

唔洗驚，唔買就基本

阿辛

到時買堆垃圾返嚟，跟住又唔用

講起deadline簽奧燒就諗起CCC尼個幅圖

連登內部吹得好含

聽得出真嬲

簽evans機會大啲

換乜春sterling呀，係都換根度簡啦

250 + Evans

應該近啦

咪撚on9喇，無人肯再黎阿奴嫁啦

😭

完全唔覺sterling勁

根度簡已經成日傷
黎到阿狗實變殘廢

雲加辭職

換根度簡做乜，想要新迪亞比咩

唔勁咪岩踢阿仙奴lor

牙粉窮得只有J news

沒錯

傳到個波上去又有位置感先

換kdb啦+公司佬啦，可以免費送埋禾子俾佢

之前唔係話Mahrrz係山嘅替代品咩？係就快啦，Mahrez都照殺呀

佢教到植物人咁都繼續教啦

伊雲斯拒絕咗阿狗

橙

真係狗都唔屌

振作

Dein仲老過雲加
同埋佢個仔係agent
手下果啲cesc song 多哥 亨利 雲狗都清洗哂
傳過同阿狗反咗面

比利炒完
馬到斯：不了

係嘅，問題係傷到佢出唔到，有美斯咁勁都冇用啦

咁我一定揀丁力

Mahrez 同 達仔，求其一個都殺

辭職已經無用
要佢永世不得在踏入倫敦一步啦

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
Gibbs to #WBA certainly a possibility but has no bearing on #AFC move for Jonny Evans and understand no bid has gone in for the defender.

踢西布朗都唔肯踢阿狗
老野執包伏啦屌

換古度根，然後買Mahrez

兩個都係隱性25狗

辭職做太上皇

interesting week👍🏻

好波 無人想佢黎

西布朗都唔會輸得咁慘啦

捱過今季先再講

PSG's extravagant summer spending has opened the door for Arsenal to sign Julian Draxler: es.pn/2iFKPic

nzonzi draxler 丁力

碧sign

人地去曼城呀

Manchester City are confident of completing a cash-only deal to sign Alexis Sánchez from Arsenal before Thursday. (Source: Independent)

乜人都無

Independent

屌

簽到達狗我book飛機掛條我愛雲加就奇banner

Arsenal need more strength in order to compete in the Premier League, according to former midfielder Patrick Vieira skysports.tv/1K7S7f

肉腸又出聲

#welcomekun

好似越黎越刺激！訓醒有驚喜！

阿媽係女人

買人：skysport bbc l字頭都覺得吹水
賣人：independent都信到十足

山係石頭海係水

Hello 達子

驚喜就係又要起身返工!

When will Liverpool stop tormenting Arsenal?

Transfer Talk: es.pn/2vFmQ41

龍門任你擺 飄移境界

垃圾news你冇份討論嘅

嗨

唔撚理 J左先

唔想討論垃圾NEWS就出返去啦

Arsenal Women‏ @ArsenalWFC
✍️ @DanielleCarter signs new long-term contract 🔴

阿狗有球員續左約

Alex Oxlade-Chamberlain's impending exit highlights Arsenal's issues with planning and transfers | @nicholaspwright skysports.tv/PcMNp1

訓左唔知幾耐

請問到左最後48小時未

未就再訓陣先

雲加發功

冬眠完應該見到我廠領跑英超積分榜

Maherz >>>>>>>> 戴斯拿
唔撚要玻璃人

講到有得揀咁

山狗換cash
將成隊套現資金

英超定英冠

冬眠完應該見到我廠領跑英冠積分榜

嚟緊35場全勝

理性分析 希望咁多位巴打討論吓俾吓意見

假切山狗真係走 踢翻四後衛正選陣容我剩係諗到咁

Lacazette
? Ozil Walcott
Xhaka Ramsey
Kolasinac K6 ? Bellerin

左翼最有機會暫時係：

1.史達寧 原因係山狗單交易合情合理地令到佢嚟阿

2.伊禾比 我知大家會好失望 唔想聽到佢個名/見到佢出現喺正選位置 但現實係宜家咁遲嚟買人 有一定困難 如果丁力冇涉及喺山狗單交易入面 好不幸地 佢就會係左翼第一人選

3.達斯拿 原因係阿狗問咗價 亦係咁多個人入面最能勝任左翼嘅球員

4.馬列斯 遞咗transfer request 由轉會窗開始一直等緊走人 奈何轉會費太貴 老嘢唔鍾意 要佢踢左翼亦會限制咗馬列斯造波能力

中堅：

1.細梅
假設細梅走唔到 佢就會係中堅必然正選 無論同隊友/老嘢有啲咩不和或者衝突都要繼續踢 (雪佢另計)

2.大梅
假設細梅走咗 就到大梅頂上 復出無耐 水準都應該仲有

3.栢芝
細梅走 大梅倦勤 就到佢上場

4.holding
呢幾場踢到冇哂信心 應該有排都未打得翻起

5.Vvd/Evans
兩個都有自己心儀球會 前者心繫利記 後者鍾情於鏝 諗唔到有咩理由嚟我哋垃圾阿

所以總括我認為呢幾日要入中堅難上加難 要怪就怪老嘢點解要賣走G5啦

還有聽the 1975 嗎

個人覺得今屆阿記仲係好有機會拿冠軍的一年...

伊禾比係會員on9姐 球員ok有潛力

友
想跟我king the 1975?

反雲大軍第一次召集

雲加仆街死

留到山神再簽達斯拿就有睇頭，如果唔係的話今次既轉會點簽都係蝕！
好撚理性既討論

Jonny Evans will snub Arsenal in favour of joining Manchester City before the window closes. (Source: Daily Mail)

用iwobi/nelson算啦，唔撚買人㗎啦

Nigel Winterburn has branded Arsenal's performance at Liverpool as “unacceptable.”

Winterburn, in an interview with talkSPORT, said: “Firstly, being associated with the club, I need to apologise to the supporters.

“I was there and I really did feel for them. People know I work for the club but this morning I am a little bit lost for words.

“I cannot believe what I saw. It was totally unacceptable for an Arsenal team.

“Usually I look and try and be constructive and you try and relate back to situations when you have been put in that position yourself, but every component of the team broke down very, very quickly.

“Once Liverpool created that first chance after about 10, maybe 15 minutes, we just seemed to panic and we were just waiting for a goal to come.

“The pressure was building, the midfield was so open. We just couldn’t cope with any aspect of Liverpool’s game and that was very, very disappointing.

“I’m sure Arsene Wenger and his backroom staff would have worked with the team throughout the week about how they wanted to play but it just seemed to collapse very, very quickly.”

雲加中風死

爺爺一次過召喚晒所有冠軍隊成員出黎

7月

雲加走之前 都唔想討論落去
根本唔會變

都係既

會長做乜無係大戰前出post
係咪出左事呀 會長

抵死啦 降班啦你老母

BBC記者David Ornstein報導，一場涉及數間球會的中堅骨牌交易正醞釀發生。阿仙奴和曼城欲購西布朗的伊雲斯，而西布朗在未能找到替補人選前都不會放人，他們心儀人選是曼城的文加拉。但是，曼加拉更傾向轉投國際米蘭，而國際米蘭的首選卻是阿仙奴的梅斯達菲。不過，阿仙奴會否放走梅斯達菲的關鍵，是能否購得伊雲斯。

結果：
細梅去國米
文加拉被逼去西布朗
伊雲斯就去曼城

達哥又比人告

今季仲有前4已經要開香檳
不過雲加走啦好嗎

你係evans你都揀鏝啦

真係傻鳩先放細梅

唔放細梅就唔洗搞咁多野

以前睇d transfer news都會有D興奮
而家真係無乜感覺
入左Lacazette同Kolasinac之後我已經覺得雲狗唔會再買
而家好大機會有三個走
都唔見得會有咩人肯上呢隻賊船
唔似會買到人，除非換件Sterling黎

Real Madrid have scored in 70 consecutive games in all competitions (193 goals). 💪

Can anyone stop the #UCL holders? ⚽️

有得簡我想要費甸/kdb ， 但人地點會放核心

咩事 熄左無聽

吊你老尾雲爺爺

有得俾我㨂我覺得右邊俾佩雷斯試下

但老野一定排黑碧，2&b先過佢
nelson都想睇，希望杯賽多d出下佢

仲有兩日唔知清唔清得哂啲垃圾呢

有得揀就直接屌阿古/耶穌+費甸+公司啦
ff不妨去盡少少

連你都反

嬲到

之前upload左咩抽波boot片
之後比EFL(英格蘭聯賽)ban佢條片

是的
Paria巧正

Everton are going head-to-head with Chelsea for Swansea's Fernando Llorente.

ESPN sources: es.pn/2xuVLm4

軌連洛蘭迪都搶

gibbs chambers holding bb 不是夢

我聽到佢同chatroom班弱智好聲好氣講道理就頂唔順熄左

未反 如果再簽唔到人會對雲爺爺好失望

伊雲斯去曼城都叫有得笑下

如果阿狗最後自己食左伊雲斯就戇鳩到極點

終身迷雲變終身反雲

賣山狗係換到人既話,我覺得好過死留山狗一年

咪on9啦，kdb你山狗加錢曼城都唔換啦

迷雲黨去到季尾會自動上返水

費甸呢？

降班都上水?

最大最垃圾坐教練席個件清唔到

歐霸冠軍

paris live好撚正
不過我中意robbers, settle down, fallingforyou個類多啲
menswear都好撚正 個concept

費甸真係唔知，曼城得佢係工兵，唔知會唔會放

最已陣

干地想要好耐

比人笑佢Chi Na

咁睇唔係差 但爭唔到4

阿叔做比狗後備
無眼睇

david li 生日快樂

又講

域總

好小器

12點前會唔會爆po

打飛機都唔得牙

肯定會啦

巴舒亞衣賣
洛蘭迪後備？

【轉會SportsLight】
至於 #利物浦 球迷密切關注的修咸頓中堅雲迪克，Melissa Reddy表示利物浦要把報價升至7500萬鎊才有機會讓修咸頓回心轉意。

山狗走夠前四喇

利記基達又簽到,lemar又就簽到,加埋原有班底,尾機到...

阿古路

基本上BIG6轉會補完D人
唔計阿狗得車仔叫輸蝕少少
隊隊都好撚勁

阿狗買要幾錢
6千

強積金好煩

好撚小氣

軌仲未買完喎

阿狗現有陣容其實唔太差
係睇下留到邊個賣到咩人
仲有無買人咁姐

差唔多都俾啦，依啲時候唔比唔得

下 利記唔係出晒公告話唔會再有興趣

out山+張
in Draxler+Mahrez
再一舊錢轟落vvd

即係暫時黎講..
熱好似都冇咩點買人
但本身已尾機

因為佢地得返呢個目標
修咸實撳住搶

依家有返啦

咁又係...
呢句真
本身D人加埋有返少少鬥心都唔洗咁柒...

講姐 so7果陣都係出口術

打442菱形就乜契仔都出到
再執執戰術就無問題
不過而家係咩陣都無士氣姐

中場防守都係唔夠勁

鳩鳩全盛掃波好勁
高波都頂到
不過而家唔知仲打唔打得起

正路要個正選防中，99打後備

戰術同士氣真係....
唔好排咁多膠陣真係可以柒少陣

A Change of 個 音樂聽到扯咗

呢幾年打到歐霸就算了

99前年定再前年唔知由英甲定邊度召返佢返黎好季好撚勁

買左個新防中一樣會做下一個99連
用到變弱智

係
我都覺得係
同埋阿迷們真係唔好FF咁多喇
比人笑喇
利申 阿狗

排個正常陣係咪咁難呀屌你老母

giroud
laca 臭燒
kola xhaka ramsey bellerin
monreal kos mustafi
cech

冇心踢就躝

但d後備都係病君黎

對利果場真係，見到個陣都心寒

買個接近30，定哂形既，咪比死老野改做

其實係咪老野根本唔識用防中

法明尼佢都可以用黎打前

完全唔明老野做乜鳩

埃及仔慈善盾打到曉飛又唔用

學暴龍哥話頭
有老野同高安基起度
呢幾年都係算吧啦
FANS都冇野可以做到
依家每場柒少下都還神

真係好有陰謀
心諗佢未至於痴線到咁掛...

根本個陣kante就岩我地用，係矮左少少

點都好過買xhaka

KANTE太尾機
雖然我覺得係死老坑手上幾勁都會變ON9仔

我地 Jeking List 大把貨

Jerking List

咁耐都未official

賣張伯倫踢返4231, 買mahrez/draxler踢翼
如果賣細梅就買VDD拍K6，唔賣可以唔買住
最理想係買返個偏向防守既中場，無論搭藍斯/剎卡都係好事

賣人都險簽

屌見到你地話買防中就嬲
我地唔係無純防中
仲曾經掃到人地驚添
係老野改造鳩鳩連變到四不象咋嘛

咁後生未到30已經廢左
唉...

肯撚定唔得

所以咪要買囉
鳩鳩已經好難番轉頭

lemar點解去猁傳得咁勁？

買條柒咩 雲加個度縮鬼

唔開post了

搵人開啦咁

有雲加係到
買咩人呀 買完唔出
出完西陣 換人永遠換最有威脅果個

保第五都危